前線手足徵求大家意見 ！

今日我發夢喺紅館升左支旗

小弟學過下升旗儀式 加上讀過下歷史
明白旗嘅意義相當重大
所以我好希望搞個屬於真香港人嘅升旗禮
順便問問大家其實buy唔buy升旗呢樣野
同埋乜旗最代表香港？
光復香港旗？港英旗？美國旗？定區旗？

光復

推

推呀！我真心想知

肅立

香港

光復旗

儀式野我識搞呀
爭在有冇人肯陪我癲

如果巴打你自身安全許可既支持

升個旗 我諗告唔入啲乜

香港區旗 口號旗 港英旗

三選一

港英旗 香港旗
btw 抽氣扇就不了

跟機

升埋呢張

出嚟咁耐都未見過有手足舉呢支

柒撚到喊

香港旗啦

黑色香港旗 71用過果支
港殤旗

光復香港 時代革命 支旗
同埋黑色洋紫荊區旗
兩個都得

真心升旗有得諗
支持

還原基本步 呢支最好
推

有手足支持實在太感動
Btw都係爭在有冇人肯陪我咁做🙏🏽